其實自己過中秋 諗唔到可以做乜尻

各位我真係諗唔到可以做咩 但又唔想係屋企

打個丁先？

悶到跑左10k